訓左無睇 請問美斯過到vvd未?

世一中堅喎 對番強隊即刻現形

算唔算

邊個係 VVD?

第一球小花-6唔計 第二球罰球唔計 結論vvd世界第一

唔算

咁係未過到呀嘛
做咩姐你 贏3粒大曬
話比你疤狗聽
你係唔會買到我地vvd 收皮啦

👌

係囉 強隊喎 4:0喎

未 不過vvd過咗美斯 入咗決賽